%!TEX root = ../pflichtenheft.tex

\chapter{Produktdaten}\label{cha:Produktdaten}

\section{Nicht persistente Daten}\label{sec:Non-Persistente Daten}
\begin{itemize}
	\item \textbf{<PD\_01>} Aktuelle Position der Drohne
	\item \textbf{<PD\_02>} Fortschritt im Flugpfad
\end{itemize}

\section{Persistente Daten}\label{sec:Persistente Daten}
\begin{itemize}
	\item \textbf{<PD\_03>} Flugpfade der Bilder
	\item \textbf{<PD\_04>} Gezeichnete Bilder
\end{itemize}